澳華裔博士生藏30萬兒童色情照 女法官怕肉酸唔願睇證據

澳洲悉尼新南威爾斯大學（UNSW）華裔博士生周方舟（Fangzhou Zhou，音譯）因下載30多萬張兒童色情圖片而被起訴。法官Vivien Swain在周一的審訊中，表示不想察看那些令人不適的色情圖片證據而引發爭議。

據《每日郵報》報道，25歲的周方舟來自Kensington，他因在研讀工程學期間下載326519張色情圖片和1717條短片而被起訴，周一在唐寧中央法庭受審。周方舟在庭上承認控罪，Swain因而想根據罪行的文字描述資料進行審理，而避免觀看色情圖片。據悉，其中一名鑑證專家指，有關圖片相當猥褻，會對人產生一定心理傷害，「讓人一看難忘。」
不過，檢察官認為法官有義務審視有關罪證，以作出更加合理的判決。最終，周方舟被判處18個月的居家監禁。2010年，新州政府通過一項修正案，該修正案允許檢方在庭審期間提供一小部分兒童虐待資料作為證據。
《每日郵報》

法官係咪有特權？唔洗做啊？

They are well paid

Fang Zhou Zhou.... Fing 周周....